日本「中產公屋」好靚呀，月入唔使2萬都有得租住~每月租金唔使HKD 5000

呢D日本叫做团地
团地妻

走廊有啲殘舊，香港公屋feel

內籠新淨設備齊全

公屋有公廁

同動漫一樣樣

算吧啦日本呢啲公寓隔音差撚到傻，打個丁都隨時俾人投訴話吵

呢隻係木板定石屎?
係咪會有D咩管理員咁

原來咁解成日睇到又學到野

條走廊超核突

有冇阿俊

你當係舊蘇屋村個種啦

東京非山手線，好多1、2百萬港幣就有6、7百呎既私樓。
靚好多

聽講通常都好憂鬱

哩啲屋通常附近好靜 你睇咸片真係成層都聽到

其實點解日本啲樓內籠可以咁企理，特別係廁所，香港公屋就永遠周圍生哂銹，又核凸

香港d柒頭幫老母供個劏房當正自己大業主

好好笑

屌不到的日本妹是正的

咁睇 香港啲新公屋真係唔錯

之前有個節目講，好多日本既公屋無人住，結果全部都係大陸人住，成條邨都係普通話
支那賤畜係只要有著數都有計去拎
根本係世界平民既公敵黎

日本樓D料硬係好垃圾
成個廁所都係膠造既

點解日本人唔阻止先？香港人就話比中共挾持姐。

走到去日本都仲要住水泉澳咁既支那村

出名D牆薄到HIHI